★音樂會死咁多人，會否影響6060股價？

訓身6060了

老貓擔心我放心

老貓積下口德啦

老貓仲未輸晒?

招股價=鑽石能量底

腦魔已經閪黑
仲要口賤

你條垃圾講邊隻 就跌邊到

今日開市即買少量g 持老貓

即刻升番

老貓放哂6060 未

老貓條仆街黑氣石 走左先考慮

老貓恐懼時我貪婪，
老貓貪婪時我恐懼

至理名言

45歲領到第一份薪水！ 日女捧5000元淚崩：我是有用的

日本京都一名45歲女子，宅在家中超過20年，今（2017）年5月終於離家工作，領到第一份薪水，手裡捧著5000日圓（新台幣1350元），淚崩喊「原來我還是有用的」。據了解，她從高中時代就無法融入群體生活，不敢與人相處，導致長期惡性循環，直到5年前父親癌症逝世，才努力求職，最終找到每周3天發傳單的工作。

根據《朝日新聞》報導，這名「宅女」高中時無法融入班上，壓力大到常常肚子痛，連上廁所都被同學嘲笑「好臭」，這個挫敗的人際關係，導致她越來越不敢與人相處，更別說去認識新朋友，一直到大學都無法改善，沒想到畢業後應徵30間公司也都沒有錄取，讓她越來越害怕「外面的世界」。

報導指出，她自從求職碰壁後，就將自己關在家裡，平常幫家人做家事，沒事則待在房間上網，直到5年前父親罹癌過世，才發現這種日子也是有結束的一天，透過團體協助，終於在5月找到工作，每周3天發傳單，旁人不斷鼓勵她「你很努力」、「幸好有妳幫忙」，終於走出陰影。

這名女子6月初收到第一份薪水，手中捧著5000日圓，身體不斷發抖，再也忍不住的哭出來，說她也是被人需要的。

老貓: 返工=奴隸

老貓連音樂會都可以燈隻6060上去

多謝老貓

好癲 一下爆上

屌你
睇死邊隻升邊隻 好堅

佢上個po 先話入呢隻 究竟佢有冇入 定純9UP

多謝

老貓去做IT ! 香港IT 界好需要你!

佢純9up

唔怪得，咁繼續揸

老b be frd ok?

燈貓

嘩屌 冇得唔信邪

多謝哂

老貓is black gas stone

老貓又中

老貓buy back未？

黑氣石再世

終極燈神

中秋拜臭靈貓

老貓哥 求下你燈下2318 等佢升多d

100都黎緊

老貓仲有冇貨

再拜老貓

已追封為-臭貓大屍

可唔可以祝福下2002 求下你